一預星期三搞18區大遊行

今日已經有100萬人出嚟
如果每區分散搞肯定仲多
但香港從未試過
所以希望大家比意見
要比人知香港人可以佔領返全香港

再唔係有冇人有更好意見？

推

如果18區都搞
警察人手一定唔夠
係立法會嘅勇士更加可以破壞得更好
同每區都有運動埸or空嚝嘅地方
遊行完全部人靜坐呼叫
咁應該比今日更加好
因為政府未面臨過咁大型

有冇人可以入嚟傾下